Lefty Hand Cream及日本cover歌手討論區(12) : 9/25発売

Lefty Hand Cream ✴︎
(レフティーハンドクリーム)

從2014年開始在網上進行活動，目前播放的視頻瀏覽總數已經超過2億次，海外以及日本的訪問量也很多。

喜歡的事物是: 藝術、宇宙、鯊魚、白熊和恐龍

最新作品:
レミオロメン『スタンドバイミー』Full cover by Lefty Hand Cream

著名作品:
西野カナ/No.1『掟上今日子の備忘録』主題歌（Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

西野カナ/トリセツ『ヒロイン失格』主題歌 （Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

back number/クリスマスソング『5→9～私に恋したお坊さん〜』主題歌（Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

SMAP/オレンジ（Full Cover by Lefty Hand Cream）

合作廣告:
Walker (歌: Lefty Hand Cream)【あんしん生命公式】あるく保険CM

メディカルＫｉｔ Ｒ Lefty Hand Cream「奏（かなで）」篇【公式/東京海上日動あんしん生命公式ＣＭ】

最新消息:
Lefty Hand Cream:

2017年11月15日 Lefty Hand Cover album release (正在熱賣中)

【CD収録内容】
*全てLefty Hand Creamによるカバーアレンジ
※()内は原曲アーティスト
1. StaRt(Mrs. GREEN APPLE)
2. 醒めない(スピッツ)
3. 藍(スキマスイッチ)
4. なんでもないや(RADWIMPS)
5. シュガーソングとビターステップ (UNISON SQUARE GARDEN )
6. 拝啓、いつかの君へ(感覚ピエロ)
7. 青いベンチ(サスケ)

●ヴィレッジヴァンガード限定発売 / 予約受付中 /店舗でも予約受付可

2017年11月23日 1st Acoustic Cover Showcase(完滿結束)

2018年9月25日 Lefty Hand Cover II release (可預訂)

【収録内容】
収録内容未定

Official Web Site:

Instagram:

Twitter:

YouTube Channel:

歡迎大家討論及分享日本cover歌手,但此討論區依然以Lefty Hand Cream為主

上個post:
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)
(10)
(11)

NO.1

又鳩推
btw 個標題出唔到好長

個生命保險CM冇左

lefty男友LM

個標題原本打算?

諗住有得加個Lefty Hand Cover II喺前面

唔鳩推碟到都未爆

又煙茶又bb
三心兩意

幫你講埋廁女團
12月1打算去上海睇

Goosehouse 竟然出咗shishamo 嘅 cover
仲要我最鐘意嘅明日も
唔知幾時有bb/kobasolo 版呢

Goosehouse 真係好正，成班人好開心合唱

個陣睇四月是你的謊言先識佢地 你知啦, 當睇日劇/動畫啲op 明明開頭無咩點留意慢慢都會中毒
Goosehouse 啲cover 都好正

LHC唯一老公留名
BTW好想BB COVER呢首

我倒返轉睇YouTube 先識
YouTube 推薦有時都推到好野出黎

而家睇聽youtube 啲 cover 都會睇推薦/由得佢慢慢random 咁 loop 出黎聽

呢期YouTube 兩段廣告超煩
搵啲集合cover聽，唔洗每5分鐘停一停

自家play list 是常識吧

加入去就無廣告?
真係唔知

單曲play list

投左😻🍔

2018年仲有人唔用adblock

睇開心版個啲 web 唔比撞

唔明

自隊
煲劇/睇戲個啲網唔比裝

an機有無

加入whitelist 就得

手機就冇計啦
Down落黎聽囉

秒5

做咩咁靜

出晒奶力爆唔洗抖下咩

邊度可以買到隻碟？

vvstore

品切

你話新碟？

9.25出新碟？想買番呢隻

我地開左團但未埋數 你比個tg嚟我問下佢地加唔加多個位

舊碟定新碟？

岩岩post影住隻眼既片又del左

一禁落去已經冇左

可能有人話佢對眼好眼瞓咁，所以del左

次次都有人咁講

我睇到 cut咗圖

奶乾淨佢

啱啱沖完涼

報左驚

好似係左眼 平時露開右眼

皮膚幾好

上面班痴線佬

6:00 情佈解禁

發覺我bb 除咗呢度幾位啲痴線佬常駐外
原來好多人有留意

1.RPG（SEKAI NO OWARI）
2.Yeah! Yeah! Yeah!（androp）
3.オドループ（フレデリック）
4.痛いよ（清 竜人）
5.ひまわりの約束（秦 基博）
6.新宝島（サカナクション）
7.イト（クリープハイプ）
8.DON’T WORRY BE HAPPY（MONGOL800）

仲未有

有live

今日做咩事
Koba 同我bb 硬砍

bb

loop多幾次就記得啲歌名

希望有架仔錄啦 巧巧天牙

點解次次都係10月

我bb 佢究竟有幾鐘意恐龍

完左

好鐘意呢個cover

我都鐘意
上次個個都靚不過唔夠呢個靚

要ot...

希望有booklet

上次嗰張hea到

事務所好窮

唉 吉本係大吸血鬼

佢肯比個機會bb 咪比錢佢賺囉

以佢嘅人氣唔會得一間想簽佢啦

其實乜水黎

吉本興業

bb 一開始隻眼

終於得閒
想去lefty live

搞咩

有野做

[非花心]首歌好好聽
聽落好舒服

巧惡
咁真係好聽啊嘛

搞事姐
無話唔好聽啊

不過kopi 嘅話
上次隻radwimps 先正

佢應該係下一粒星
唱歌好聽 仲要幾靚女

最後個句先係重點
下一代王
初代-LHC bb/杏沙子, 次代-春茶
事實係幾好聽

最近幾條新女入面，kopi最有潛力
鋼琴，結他，唱歌，靚女，仲要醫療系學生
好想俾kopi治療

痴線佬全面進場
所以尋日咪話koba 硬砍lhc bb 囉
我都想比kopi 治療

我都覺得夠啦所以唔追其他koba女女
反而睇多左其他covers女女

一樣廁

koba今日生日wo

有大陸人用殘體

又邊條痴線佬走去問bb 係唔係春茶

係咪有院友問左

邊條撚樣問bb係咪煙茶

屌佢老尾又問

次次都問，但bb又真係答喎

弱智真係唔好用IG

有條印仔叫bb 唔知講咩 xxxx xxxx
之後bb 又跟住打返xxxx xxxx
諗起啲讀音post

成日都有啦

啲生番一定諗緊啲衰野

你知唔知 abc 點讀
答:我老師教我讀abc new
BB 做得好

咩意思

個聯想字出咗黎
無new
自隊

google 話"晚安"

[非花心系列]
呢首好好聽

煙茶啱啱出個陣個個都話無花心架啦
中毒都正常嘅

好正

一巴煎落去
Btw你係咪自爆

是但啦
又唔係個人Facebook

你唔花心唔通我花心咩

又恰我bb

頭先睇ig live 差啲認唔出
koba段cover入面，佢都化得幾濃妝
一粒墨屎都無

I豬個live 搞到mk 妹咁 何必呢
同koba 合作出cover 個look 咪幾好

聽日打風洗唔洗Down定幾套片留係屋企睇

打唔打得成風都係咁過
除非星期一未落波

mk團
跟koba好過啦

咪就係
大大個bb 比佢做借鏡
出埋碟, 廣告配音

星期日不嬲冇人約滯留喺屋企

咁聽日有咩做

打機/食/訓/聽bb/煲日劇

你平時出街有乜做先

睇dele 但前面幾集幾悶下

佢cow女

DLLM大圍啲風fing到啲樹好似跳緊不協和音咁

真係好撚大風

住低層已經冇咁應

屌佢老母 上網係咁斷

Dllm邊有錢買 支那人真係中意賺到盡

中國 不了

上次你應該勸多我幾次叫我去

飯早一個月我去硬啦

聽日返工實好多野做
今次打風無著數

之前Miss過avicii同linkin park嘅live
之後同自己講有得睇都會盡量去

好撚不安
個窗震到好勁

我出面就係樹冇野擋食到應 高層冇樹可能仲好啲

向東南, 棟樓遙下遙下咁有啲想訓
但又唔敢訓 驚爆窗/漏水

好彩啲風唔係吹正個窗位

依家停下 冇咁恐怖

大圍冇停過 望住啲樹比風老強咁樣

冇風啦

吹下又停下

呢邊冇風冇雨

咁危險，聽日停工啦不如

又敵唔過力場

你地聽日洗唔洗返

朝早嗰堂照讀PPT嘅就唔翻啦

返咩鬼

bb直播

放送意外，露臉

佢黎架咩

係咩

我見到塊面 跟著就完左

唔知乜水

杏沙子？
打緊機 冇留意

靚妹黎
可能click 錯掛 / 真人

miss左冇睇

有冇圖

仆街 miss 咗

最尾，睇多次，應該係意外click 錯

2:10

new cover pv
bb set錯左朝早時間

似喎

live唔小心同意左人地連線啫

鏡頭郁都好似唔同步

些牙去NMB48 post先

睇ig live咪有時會彈要求對手連接一可以一齊做直播嘅
lefty唔小心禁左啫

如果頭髮係金色先有啲可能

睇返pv，原來係故意
逼返工個陣無咁sad

夢莉B真係好QQ

邊個fans 咁傻豬

你

好甜

lefty cover J☆Dee'Z首歌我用咗嚟做鬧鍾

siri把聲仲好j過lefty

冇人用iphone ?

冇人好似你咁變態啫

LEFTY終於同春荼互動

原似風格同little glee monster 都相似

唔知遲下有冇collab

正

bb呢排好活躍

完左宣傳期又深潛

似
其實bb係咪打工搵錢，業餘先搞音樂

開多幾場show仲好搵啦
不過吉本吸血鬼就難講啲

唔好咁啦

如果冇深潛嘅話Lefty跟我姓

櫻花妹跟你姓

呢個櫻花妹, 唔是lefty bb

志偉?

櫻花 雙塔

真係好似

公司一直唔俾資源
一直做cover

唔比唔緊係啊 唔好限制bb 係youtube cover就得

推

到第四首，風格都幾一致

諗多咗

啱啱先發覺嘅正野
[exciting]發覺以前啲天皇好多都係日文改廣東話, 雖然無論日本版定廣東話版都咁正 [/excitinv]

訓覺前聽bb

好鍾意呢首 估唔到bb cover

唔係好耐以前就cover過咩

諗真d好似係聽完bb唱先鍾意

係，睇到個歌名記起好鍾意，但係其實係聽完bb先鍾意

叮噹電影入面首歌

本当の幸せの意味を見つけたから

夢莉

咩事
改咗名

Cls 仲live緊

佢隻cover2有無人要搭單

聽唔明都仲聽緊

其中一個廁嘅推宣佈畢業

以為句野bb 講添

我單推七瀨

句野係首歌嘅最後一句
一直都幾鍾意呢首所以記得歌詞

男朋友視角

推٩( ᐛ )و

٩( ᐛ )و

本田翼都做youtuber 開台打機

咁樣搵錢真係冇咁辛苦

以前就覺得佢應該要做D同ACG有關既野,平時咁鍾意打機睇漫畫

想睇

今朝bb ig 隻手好白滑 有冇人cut圖

最鐘意呢首

幾正下啲隊女子band

做你的名字

bb唱前前前世no1

Cant agger more

原來已經兩年前

因為你的名字先識bb

我愛bb

食藥未

我無病 bb係我老婆

當時播結衣套今日子,佢cover no1先識,冇耐就經koba個channel識埋杏沙子.咁就三年

咁就兩年
[認真]當年因為聽bb /杏沙子 啲cover 先走去開始煲日劇 以往真係零接觸日劇

明日発売のLefty Hand Cover Ⅱについて、CDに不具合があり、発売日を延期することになりそうです。もうお手元に届く方もいらっしゃると思うので、まずお伝え致します。今後の対応などを今準備しておりますので、わかり次第お伝えします。申し訳ございません。

未迷乃前第一首聽乃團嘅歌就係lefty cover 呢サヨナラの意味

Pop team epic

中秋都冇人約

不嬲都冇人約

點名！

一夜睇哂邊個偽毒

今日中秋咩

結論 yui巴utt巴死mk

冇人應約 翻pt3個鐘收5個鐘人工算

冇cow女女？

同屋企人食緊飯

pt度喺我牙嫲附近 食完飯先去罰企
btw支那攻略嚟商場先G咁多人睇呢套野

點名

節日無得ot
準時收工
我想ot呀

最憎睇宮廷權鬥
平時返工仲見唔夠咩
鐘意睇個班係咪未反過工

照咁計我一定好中意睇鹽片

已經想訓覺

口裏說不身體卻很誠實

睇鹽片咁開心唔計

早睡早起身體好

真係好撚柒多人圍住

馬鞍山

ip都唔洗check

做咩啫 毒撚約唔到人嘛

訓先

暫時見唔到softwell巴

留完名就喜愛夜蒲啦

落大雨

街都冇出

softwell改名jm9

瞓左幾多日

Mk仔係咁架啦

想問下依家仲有冇團購新碟

利申非變態
Lefty把聲真係好軟好甜巧巧聽

非變態

扮工開住然後揸住部手機鳩行
Lefty

mk先成日改名

真係好好聽

播左個幾鐘 解悶一流

Lefty播緊電影少女首歌😍😍

聽佢轉歌就知佢有 YUI嘅歌list

Pish

好似截咗

杏沙子ig 扮鬼太朗個張

太田蘿莉真係好QQ

夜啲睇多次bb 整個故先

99年

咁都

第二張

法國耀巴好廁

Lefty廁啲
搵夢莉拍片總選又投佢票
轉頭又買欅坂碟同BD

唔準話我bb

純種乃飯 體內反欅基因不受控制

呢個post 要靠春茶推

煙茶就嚟過bb了

D人過哂檔

春茶又打機又開始拍vlog,普通youtuber咁發展.LHC成日潛水.春茶twitter已經多幾倍follow

live唱歌都少左

bb 成日比班仆街問係咪煙茶

春茶首歌都幾難聽下

由你講出嚟

我真係唔識欣賞

負左先 翻去聽下

睇住個background 睇到肚餓

十月
期待結衣bb新劇

名？

無法成為野獸的我們

TWITTER段日文係唔係話會係FamilyMart到廣播

利害了, 我bb

無人推post

想問下買碟個雜貨鋪係要LOGIN先訂得?

唔知洗唔洗，只係知送貨只限日本本土，唔收外國信用卡

有無試過jbc？

聽人講得架喎，但。。有人會開jbc信用卡咩。。

日本網購必備喎，雖然都有啲會block海外jbc

我通常搵代購，費事搞咁多
又唔係成日買

買到，要用JCB先得

BB隻眼同把聲=世界級

BB twitter
有野睇

講緊荒野行動

有講咩game 咩？

睇translate 咋

可能係identity v

LIVE

完全唔知

今晚有冇人去睇SAYURI

BTW 我冇啊

終於無人問bb係咪春茶

我估佢應該都睇緊本田翼直播

我bb用緊個隻hand cream
介紹你地用

BB同我一樣鍾意美斯

Btw 春茶bb live

負皮

新cover

其實佢算唔算出道

唔好咩

可能已經答都廢事

大家投票未

短髮

不了

長多少少應該幾好
Sakura 個陣好怪

好圓

睇唔到樣其實好難講
只係估bb心意係短先投短

QQ

鯊魚

BB真係好得意

仲用緊iPhone 5

五年

好想咬bb

嘩
我bb好可愛啊

lefty個樣唔差得去邊啦

好靚女
我戀愛了

我叫bb剪短架

G醜唔G醜

我陪bb去剪架

點解次次自拍/cover/開live都咁小心
究竟佢點做到

買唔到欅板隻Dvd係度扮咸

好似係

bb人靚聲甜

欅狗

我春茶bb

COD打手

bb>>>>>煙茶

渣ga

唔知佢會唔會買rdr2 呢

當然

有冇睇套劇

BB又玩你問我答啊
馬仔都有痴漢

Cls 意仔都有
好international

ig live

save唔到 成日斷

講左幾句訓唔著就完左

Twitcast多啲野講

絕對直接

天使kopi
無限潛力

kopi跟koba走文青清新路線好過同班MK pop一齊
我敢講kopi係繼春茶之後下個爆紅

医療系大学生

咪係, 而家個頭完全唔襯佢 勁mk
之前個三隻同koba合作嘅cover 個頭咪幾好睇

透明系又揀岩歌幾好聽 佢之前係咪有cover其他歌架
本身冇乜野 最後幾秒個側面有啲似松井玲奈

ig 好多cover wow

kopi現在個團mappa

好想比佢治療

呢到好多院友都要 好似係

呢啲辛苦野我黎

話時話聽日出碟

真。發售日

過2日再問老細收到貨未先

班日本生番cap夠我春茶bb啲tweet未

做咩
唔知遲啲會唔會有痴線佬走去問春茶係唔係LHC

春茶個private account係咁比人cap screen放出去
BB話佢地好撚煩

門市有藍色帽賣，屌想要藍色多過今次呢隻色

隱藏到發售日先出

綠色

呢啲男性視角呃毒撚買真係一流

呃到我

俾人呃左

bb隻眼真係迷魂藥黎

今晚25點好似有radio聽

又中咗毒 點解之前未聽過都會中毒架

短髮正啲咁 仲有蘿莉都係短髮正

好似block左海外ip...
有無人入到去偷返段radio出黎

用proxy得唔得

屍殺片場好正

可能得。要搵搵。。聽日中午前就完

用開setup VPN轉 手機電腦都得

有興趣
上左啦咩？優先場?

Yes

買碟間STORE都幾慢喎，兩隻碟到今日集運都未收到

搵代購幫手佢話星期四晚到左日本倉 應該呢幾日到

咁岩plan好曬琴日飛返香港 蝕曬睇唔到live

有飛咩

歐皇先抽到

原來lefty爸爸過左身

live有提？

why

twitter 講咗
好想應但日文唔該多隻又廢事佢睇英文咁辛苦

Live唔知有冇提
我有錄到

尋日仲要公演 真係好堅強

可能已經做好哂心理準備
但係佢都好堅強

唔似突發

有冇巴打有儲低lefty cover d歌
返工聽youtube好唔方便

我zip左1.6g YouTube 落gg drive
留低tg/email send 俾你

好想張碟快啲到入落手機聽

等到都唔記得左

多謝巴打

啱啱春茶live表演彈唱幼稚園歌

剛剛集運先收到

好想快啲收到隻碟瘋狂叫春

開始有幻聽

今晚再ask ask代購

咩野正

BB新歌

手琴好撚勁,大個左又有氣質

我都有聽開

碟

今日去鋪頭問 佢話聽日會到架啦

咁正
聽日幾點開

佢到貨仲要計下每人幾多運費 不過佢開2-9你地急要都趕得切嘅

咁啱聽日1點幾落堂

呢幾日趕幾份project要星期一先攞到 有冇手足到時燒完可以pm些牙下

Lefty隻碟巧正牙

向日葵的約束

live把聲巧正
利申非変態

lefty 玩腳圖呢

申利:非變態

巧可愛

未得閒攞

今日唔是休息？

我係搵第二啲代購買

希望下次係原創+covers

kobasolo竟然同vtuber合作

背後係肥婆唱

呢個咩黎

虛擬偶像

virtual youtuber yuni,之前都有post過另一個叫富士葵
virtual youtuber唔一定係偶像,有唔同類型
其實之前kobasolo都有同vtuber合作,不過只係mv客串

上季新川優愛套網劇都有說過呢樣野

BB首RPG

僕らはもう一人じゃない

最正呢首，好甜

走開啦死gay佬

you a no me

BB去左廣島

好聽到起哂雞皮

推啊

無人記得bb了

尋晚有睇訓前live

點會無

#metoo

隻碟好靚

禾B B仲靚

你地幾百個bb 鬼知邊個咩

我就得一個

真

你個名

笑甚麼
你睇下你個名

個名跟左禾巧耐 bin似你貢廁

竟然COVER さユり

LHC世界第一

下個月先有新cover ar

睇到
唔知會cover 咩呢

我知

BB叫我唔好講

係 醫生有義務保障病人私隱

BB 著啲鞋顯得好pure 好true

男人咁

好型好靚

bb走型格路線

好想比bb 溝

今日lefty情緒巧高漲
是咪戀愛了

唔用敬語放鬆啲?

可能係禾腥左2次line佢地 佢又矛mute到比大家聽到所以就狂講line~~~

我都想睇佢玩恐怖game

佢有無出過樣

無呀

bb 同我個仔係ig出現

bb 同我生嘅仔係ig出現

戇鳩少陣啦

呢位病人都蠢唔晒喎

lhc同我一樣上個月老豆過左身
同我一樣都冇盡孝

新入坑

你覺得自己冇盡孝啫

佢ig定唔知twitter講架

原來句野有double meaning
thanks 已經move on 了
其實我知佢唔會咁諗
相反仲會自責冇留低咩比我添

我又同bb教仔啦

bb一定係賢妻

負評首次有新突破 原來多左人睇post

禾funson嚟 唔信即負2個比你CC

院長有數開人頭

Spotify都有bb d 歌

MK仔

威啦 中推

巧MK牙你

邊忽mk

睇錯id 頭先見到mk院長
stussy tee+nmd

nmd真係勁mk

kkbox都有

新片第一次出個嘴

如果係香港，好快起到底

mk仔

條片淨係攞本野喺度遮住定點

好似有層白色紗

香港咁細,避都冇得避
btw,嘴角粒墨

面豬登都有粒

呢2個Cover牙叔賦予咗新生命比AKB嘅歌

越露越多

砌拼圖咁拼埋

啲新icon 好正

院長又教bb 揸車

咁都比你發現

請關懷弱智人士
佢地好慘

yui巴

做咩叫耀巴

搞gay出去啦

病院幾時變咗gay吧

貢榮

翻聽左幾億次

呢隻正啲

我投奏一票
Best friend麻麻

我投best friends
因為koba 神調

BB飲酒
好彩影唔到我啫

執bb 屍

睇嚟佢醉能到仆街 平時淨係會同禾講
btw呢排麒麟OK 7-11輪住有野換啲酒未清晒

有咩換

個杯

係幾靚下

之前麒麟啤有隻杯底有富士山

係咪圓圓地嗰個

巧凍

高身嘅

鐘意凍凍嘅天氣
利申係被竇到回post

公司無冷氣，開緊風扇

1號去上海睇乃團 好似17-10度
都唔知著乜好

Lefty買左ps4

等睇恐怖game直播

直播第一隻Game

影電腦直播

古代人直播方法

電視先啱

好低清

好廢

好可愛

起哂格，唔知睇緊咩

黑芒射到個影 但咁濛乜都睇唔到

可以淨係聽聲

個手制咁似舊款嘅

PS4內置好似有得直播?

玩緊switch 好似係

佢好似唔係影緊電視
好似直頭影緊個switch mon

打機把聲同平時唔同

今次把聲精神左

又幾可愛

想知係咪要專登set先會咁低清

清左巧多喎

有啲咁嘅事

影個箱

打完啦
無睇到twitter

假飯

啱啱先拎起電話

好凍

你住半山

啱一半
佢住青山

你隔離鄰舍

你地都係同一間院舍 姑娘，打針

開funson負鳩你皮

我有講錯?

樓上咁多位啪返支針冷靜下先

孤獨嘅凍

估唔到撚屌巴係道友嚟

煙都唔食支咁都比人bully

但你啪針
講！你有冇學波台狗喺巴士放針

無啊
無啪針
呢位病人快啲搵姑娘幫你拮屎忽

涯埋呢幾日星期五晚quiz完就可以星期六早機去上海睇乃 有啲專心唔到溫書典好

唔洗exam 咩
去quiz 前打返個丁先 一定唔會分心 好似係

30號完sem 過多一星期先exam
場show1號晚開波就係呢個quiz搞到我冇得早一晚到要搭早機
所以呢個quiz唔衰得要報牛

こぴ 春茶

正呀喂
等kkbox上架先

7穗, kopi

不過點解仲係無我bb 同杏沙子

可能公司唔俾

係喎
可能合作要比錢

bb又洗板

聽日去見禾刀BB

禾刀想見禾七瀨

唔介意

Lefty炒車

女人揸車

淨係擦花左

下次都係我車佢算

u巴乃完返黎?

小心有女權人士mon po

攞白卡唔揸得車架

考試啊啊啊

發覺院長次次都好多負皮

等我叫姑娘捉你地去啪針

我都要

要Retake嗰科到宜家都係唔識

點搞啊

肥咗幾次

一次都夠皮

係大學大撚把人肥兩鑊 肥到比人term 都有

之前肥過一科,今年如果肥一科都畢唔到業

畢到業唔係3rd hon就得啦
邊緣人差啲3rd hon

bb打算同春茶一齊玩cod ?

老手帶新手

之後春茶直播

聽住兩把聲wee waa 鬼叫

諗起都

春茶玩緊bo4啦

我鍾意聽嗰類歌

個直播得19秒就完左

一完個chatroom都唔知發生咩事

春茶可唔可以自己出碟

原創歌黎?

Koba原創

有期望

Koba 原創不嬲都高汁

remix都好好
跟koba先係正路

有新相

好似舊相黎

Twtter post 過

唔記得twitter定ig
同埋佢話宜家啲頭髮比呢張相長左啲

雖然舊相，但cap低先，轉頭又唔見左

Twitter傾計啦喂

取下暖冇咁凍

星期日都要溫書真係好橙

頭先考左三個鐘

快啲溫下一科啦

星期日都要exam

live真係有毒 過左成個星期仲有後遺症

邊有live 唔毒

溫書啦

聽日考 但係仲未開始溫點算

ななせ みなみ

我再睇又要retake啦

話咁快又去到#800

笑咩笑
廿版A4紙嘅字點樣一晚溫哂

最尾嗰幕神還原MV 現場睇到咸

溫書啦 , 電話熄機

睇左一個下晝youtube
宜家開始

Lefty去飲酒
我就毒自溫書
公平咩？！

BB放棄左讀U 喎

生活係香港仲要係男仔就已經係最唔公平

個個女同事都話要生女
大家都明係香港生女幾著數
起碼唔洗幫個女儲首期

嘟嘟~~~

lefty有錄到飛鳥集熱情大陸

工作地方無女同事
其他dept 有啲幾靚 通常有幾個男仔圍住

讀書個陣大把狗公衝到去抬住啲source 比啲女 甚至有師兄"提意"佢去做邊到

考成點

唔撚識

tritake?

Retake嗰科應該無事

有冇人可以翻譯下LHC IG

鳩估
琴晚飲醉酒 亂咁打比人
第二日一睇覺得好恐怖
經理人sry

BB呢排掛住吃喝玩樂都唔理我地了

呢排成日飲酒

但佢好能廢

成日要我湊佢返屋企

溫書溫到痴左線

bin個 btw今晚有fns歌謠祭

Lefty囉
聽日考試啊
睇睇睇

今日又完一科 可以睇睇睇

聽日最後一科

StaRt原版

原版，bb 版都正

珍

帶壞bb

一到exam period
Youtube就會突然多好多野睇

same

晚晚睇下睇下 就已經一兩點

睇睇下十點幾訓著
冬天成日想訓覺

Sem議員

幾時都想訓

下星期五先最後一科

加油 捱埋下個星期就sem 逼啦
我都想有sem 逼

又醉酒

BB啲英文真係唔多掂

其實想講乜
40萬人有幾多人 ?

邊首
btw乃團上海個主辦方呢2日share米津啲歌 可能有演唱會

Synchronicity

唔知聖誕前爆唔爆到post

春茶生日前爆po

要改咩名

原來個po 9月開

仲有差唔多10日就係我春茶生日

正式宣布，呢個post得返我一個同煙茶派作戰 lhc萬歲

仲有我啊, 院長

仲有我

家下啲人好虛偽

55

上面個班成日偷偷地追煙茶，咪以為我唔知

廁到咁 禾迷lefty同迷乃已經矛時間迷其他

廁到咁 禾迷lefty已經矛時間迷其他

負評左上面兩個
反省下

喂 香港好似有機開live 如果有你去唔去

咩

煙茶靜係會聽一兩隻

啫係有啦

乃真係開得成先再問你

多數都買架啦

一兩隻
你估下有冇人信

竟然比最廁個個講

是咪有乜誤會

Youtube 個Playlist 真係得一兩隻
係kopi x kobasolo 個4隻先最近先追得貼#
其他全部都係bb 嘅

IGTV有野睇呀

Last Christmas

2014回帶喎

韓妹
btw, 聽睇過

搞錯自吞

皮皮巴以貌取人

秦妹有啲靚起上黎真係同架妹有得揮
不過一開口講秦話就

唔好聽

我知你實話煙茶版好聽d 㗎，但秦妹好正

不了
日本妹世界第一

呢個聽lefty嗰時已經有聽開 happy end好高汁

春茶版贏幾多街喎 btw原來kobasolo喺大陸都幾多人識

唔怪得七穗 thank you 會打殘體

秦妹

老婆就係

春茶今日新歌

No thanks

今年會唔會開台睇跨年?

一路聽BB開live一路睇紅白
如果Bb矛約人的話

BB會開live咩

有排都未爆

多啲上黎咪快爆囉dllm

個日ME同BB一齊開

邊個BB啊

ME得一個 唔似你

咪就係囉

誠實啲ok?

日日都有上黎

收檔啦

冇野做好無聊

米津遲下好大機會去上海開con喎

黎香港先講

諗下好啦

我要Aimer

話唔埋

呢個更加唔好FF
米津嗰個幾大機會 乃上海站個主辦最近無啦啦介紹米蛇嘅歌

世終咁勁都成日黎
點解Aimer唔黎

Ainer如果同世終咁喺九展 麥花臣開都有機
亞博大場近年係咪得ONE OK ROCK開過

等唔到衝日本睇

典解lefty同春茶嘅對話有陣腐味

Collab
Collab
Collab

春茶真係好紅

兩把聲同時出現唔知有咩效果

:春茶です
:レフです

嗚啊啊啊啊啊啊啊

一齊玩DBD一定好撚正

呢幾日做咩好似推post 推得急咗咁嘅

因為BB呢排活躍返

Keep 過咗三個月

要喺bb生日前推爆

邊個BB

仲有邊個

青山開放日就黎

咁多題你問我答答案都係: 鬼

殘體字傷眼

杏沙子 ig story 做咩走晒樣

個樣老左 今年多節目

無化妝姐

完sem啦喎

未搵pt 唔想食谷種同矛錢睇live牙

文青look最正

買埋SWITCH

佢d生活好chill

佢半廢青黎

廢青但我中意

希望佢一路唔好出樣等我淨係j佢把聲就得 出埋樣就j死人

新入院

係 呢排exam聽日文歌就搵到佢d cover

我都係之前exam嗰陣個frd播No 1先識

前前前世

就爆post

なんでやねん個首都正

買左歌/碟未

岩岩埋堆未買過

兩隻啫 快啲買啦

除左網上訂係咪淨係得去日本買

上網訂都好快趣

無信用卡

有都訂唔到
唔受海外。要搵代購

出年去日本買，就1001你唔開定post？

VV store 唔係間間有 我嗰次去大阪搵左3-4間都冇 有點賣晒唔補 不過依家出左新碟可能好少少

係喎

new po portal:

pish

998